ps4 同電視的奇怪問題

ps4 有日係我屋企無啦啦無畫面
拎左去朋友屋企試，試左分別兩部電視，一切正常，仲打左成粒鐘都無事

係朋友屋企set 手動 720，返到屋企再試都係無畫面

但奇怪在我屋企電視又係無問題，用mytv 盒，notebook output ，又係一切正常

己經試曬所有 port ,用左3條HDMI線，reset resolution, 都係搞唔掂

搞到我而家 confirm 唔到係電視定 ps4 問題

仲有咩可以試

拎去朋友到再試

之前我都試過同你情況差唔多，你試下係ps4 系統設定果度，有個叫啟用HDMI裝置連結，試下開左佢

開機既時候長按開機制直至佢響多次?

點解要用MYAV盒

部 ps4 正常。。。

搵唔到。。。
我係 slim 機

試過
reset resolution

屋企無天線

我以前都係咁
換咗pro 正常曬

電視可能唔support HDCP 解碼
搵個用到嘅moon入setting 熄咗DHCP先再駁你部電視

之前係用到。。。
突然有日無畫面

原來5.5 更新問題

等 update.....